@inproceedings{Jourdan-Boudin-Dufour-Hernandez:CORIA-TALN:2023,
    author = "Jourdan, L\'eane and Boudin, Florian and Dufour, Richard and Hernandez, Nicolas",
    title = "CASIMIR : un Corpus d'Articles Scientifiques Int\'egrant les ModIfications et R\'evisions des auteurs",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes de l'atelier ''Analyse et Recherche de Textes Scientifiques'' (ARTS)@TALN 2023",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "60-65",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "Jeux de donn\'ees compos\'es des textes scientifiques",
    url = "http://talnarchives.atala.org/CORIA-TALN/CORIA-TALN-2023/1467171.pdf"
}
